有無ching以前玩天堂2 戈陣有打過攻城戰

今次隻革命覺得比唔比得上

靠人多圍揪單人裝勁都無用

如果計畫面就7-8成喇。玩法當然無咁全面。但以同類型手機0既話應該算超班喇。唯有美中不足係固定45度視角

玩開天一 , 天二無咁好玩

就算去到手機版神裝玩攻城戰都唔有太多著數
都要講人多

所以我諗住買下月包同班Fd一齊玩下就算再勁都無用個設定係唔想比你以一敵百

戈你老母

第一次見宣傳片同ingame畫面既質素係一樣，真係堅靚

老老實實，天1冇玩過，天2組隊打怪都會考慮下職業配搭，但去到盟戰城戰，咁多人既情況下，通常都係鳩衝鳩打，好難講咩合作

咁咪幾好，課金玩晒咁仲有乜好玩
人多一齊開band仲正

首先你要有錢投標攻城

如果單純講人多的話, 又真係好難再講同其他人合作, 群抽都係靠自己執生多

係。所以揀一個好公會加入係必需0既